紐約時報 講臥底毆打示威者

It was the end of another day of violent demonstrations in Hong Kong. The tear gas had dispersed and the crowds that had filled the streets were gone. The few demonstrators who remained were scattered around a popular shopping mall and getting ready to leave. Then, a group of men dressed in black rushed in, tackling people and beating them with batons.

Protesters have accused the Hong Kong police of using excessive force throughout the demonstrations that have gripped the city for the past four months. But on the night of Aug. 11, a major shift occurred. For the first time, officers disguised as demonstrators were seen beating protesters and conducting arrests.

Videos of the night went viral. They showed undercover officers hitting protesters with batons and pinning them to the ground, leaving some bleeding profusely. We analyzed footage of the night and spoke to more than a dozen witnesses and protesters who were detained. Lawyers and human rights advocates who watched the images say the police used excessive force to conduct arbitrary arrests.

黑警醜傳千里好重要. 應該納入制裁範圍.
近日會拉入後巷, 築防線妨礙傳媒拍得見, 又強光照射.
樓上住戶拍, 也用強光照射.

黑警死全家

721 831

唔推唔得

up

推＿

PISH

三個多月了，政府高官老早應主動嘗試從多方面從速解決問題。現在只見到高官縮在警察後面，等待示威者出錯時才出聲明譴責兩句，真正無撚用。

高官以為今次可以像2014一樣，用時間解決問題。但今次因為高官頻密地以言論包庇警察，令警察肆無忌憚，不斷出錯的反而是警察，令運動久久不能平息，甚至演化成國際反華運動，破壞了中國對台灣之部署。而京官最近打算取代香港巨企的意圖，更是把一國一制又一次清楚顯示，錯上加錯。

721 831 新屋嶺

Unlawful police

push

推

解散警隊

仲要秋後算帳 軍事法庭

黑警扮示威者 要重文宣

根本放火同破壞黨鐵，一向都係黑警做。

先前中環已經影晒相，都唔明大家為乜唔好好宣傳。

【針對警渣的白宮聯署 x 3】

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

pish

Solomon Yue 開到聲想要蘋果特刊英文版in pdf，share比朋友！

我已經聯絡蘋果問過，不過暫沒有人回覆！！

大家一齊幫手製作/推到蘋果有！！

Tdgkds

Tui

有冇可能制裁到佢地連銀行戶口都開唔到

Push

一定要秋後算帳

推！

推呀推呀

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

全部打人都係臥底

出面好多垃圾post啊仆街

推!!TWITTER文宣

Twitter please

還我乾淨香港
我要過正常生活
黑警死全家

周圍推，周圍spread, 全球大文宣

真核彈

推推 呀

高質新聞
衷心祝被訪問巴打早日康復

唔單止有文章。段片很值得睇。

811

留名

推埋上twitter

一定唔可以麻木

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

拿，香港警察呢
就黑暗醜惡嘅

721 811 831

NYTIMES 中文淪陷， 英文重好好地。

文宣弱曬 唔止對外對內都要架屌

國際制裁黑警

721 811 831 never forget never forgive

神獸要捉鬼了

Lm

成個警隊執撚柒左佢算啦

所有擔心人權法既可以放心做文宣

支持香港警察

蘋果本身有twitter

UP

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視

靜靜地嬴咪算囉, 唔好開直播
對家都係咁, 屌

冚家鏟

有無得造大個國際文宣

警察卧底放火打人 同黑社會一樣

All thugs must be paid for it

黑警必須死全家

最緊要係美國睇得清發生咩事就得

其實係可以，HSBC英資，英國佬最鳩屎，如果國際上有約束佢做一單生意會pk既，英國佬一定調轉槍頭。

推到卧底班仆街仆街

9.27 關注新屋嶺集會
9.28 雨傘5周年
9.29 GlobalAntiChinaziMarch
10.1 國難日暨全民黑衣日

Cls

推呀 推

推呀

屌你老母淨係搵25入去扮示威者真係聞所未聞

黑警收皮

幫手推！

It's fact

有twitter 既 快啲retweet

香港重住唔住得人架?

Push 解散警隊

推上去

[爭7000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

好詳盡同深入嘅報導，值得睇
睇到好嬲好想喊

義士

要睇! 睇咗先知
1. 原來爆牙男瞓地時有一狗棍打佢眼
2. 腦出血者而家仲頭暈時不時流鼻血
#黑警係我地仇人

721 811 831 sun uk ling

扮工手足，一齊推爆twitter reddit

呢啲又得咁少讚

不過推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612 721 811 831 新屋嶺

局外人仲清楚

文宣。gogogo

文宣

推推

推！！！！！！

Pish

Lawyers and human rights advocates who watched the images say the police used excessive force to conduct arbitrary arrests.

講完無野做到
班狗照打照捉手足

推！！！！ 有用post

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

黃藍商戶名單(18/9更新版)

push one more

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

推撚爆，nytime

文宣！

唔駛驚，TWITTER瘋傳緊。
Solomon Yue 建議參議院開會時睇，OMG!

黑警正仆街

926 926 926 926

再推

佢地係 "特種部隊 Special Forces"

手足

上左twitter未

推到上twitter

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

好l 高汁

retweet 比外國人睇，叫埋參加929

仲唔係twitter同我retweet爆佢

推
被捕人仕關注組

屌佢老母

Bump

委屈咗咁多位手足

721811831

推
多謝NYT

可以煲大佢

Push push push upvote upvote

老人家，小朋友都照打

推出國際